黃絲ＩＱ稱得上 十分之高超

勇武配上和班非 會嚇你一跳
自由和民主好重要

脂油和吻豬？

理*

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

藍絲ＩＱ稱得上 十分之低B

幫手接力

笑能到禾

港人治港好重要？

天空朗日也偷笑 老解嚟啦！！！

港人能治港好重要？

老豆和老母開心的轟炸
君妖每日也尖叫 個碑冇啦

勇武配合和理非 會嚇你一跳
堅持和理想 很重要

發夢和手足
通街黑衫走
幾多Rordblock都Set了
Tears gas嚟啦！

屌！填到有啲心酸添

君堯梁美芬得啖笑

每晚發夢滅曱甴 殺殺吓鳩叫

死人美國佬 我屌你老母